老老實實，有冇巴打已經對藍色產生厭惡甚至憎恨?

個人希望世界從此再冇藍色
甚至希望改變地球做黃色

我中意藍色 本土藍

改成黃同黑

Yuu

唔好歧視弱能人士

牆國觀點：

藍色者死

港英藍？本土藍？

家陣只要黃同黑

本民前

連登都越來越多人做紅絲

由藍色轉咗鍾意男色

/thread

美國旗都有藍

去憎個符號而唔係個權力本身，已經係絕望嘅體現。

唔會，就算啲撚屌拎左藍色做代表色，藍色依然係我第四鍾意嘅色

唔通對家拎空氣做象徵我就唔呼吸咩

見到都得啖笑，
藍色本身完全就冇問題，甚至我覺得佢係其中一隻顏色代表到香港

由古南越遺民嘅海洋文明/生產，到近代嘅英軍開埠、接受西方文明、發展做轉口港...

香港發展同歷史根本離唔開海洋

最代表到海洋亦好自然係藍色/波浪紋（國旗嘅話，例如Zeeland果枝咁）

當然我完全體會到香港人有幾討厭以藍色做主調嘅警察
但唔代表藍色就係原罪

唔通德國佬會因為nazi就唔用黑色同紅色做佢哋國旗其中一個顏色？當然唔會啦，已碼唔會一開始就ban死先

唔好咁啦 天琦件衫都係藍色

本民藍